【急召喚移台港人】台灣記者搵人做採訪

有採訪過林榮基既今周刊記者想喺喱兩日搵移民咗去台灣既香港人！
願意接受採訪既義士，主要以願意接受公開採訪，傾香港回歸後變化，點解下定決心要移民去台灣，對台灣未來諗法。

如果有願意接受訪問既巴絲請留低tg，唔同年齡層同各行各業階級都可以！thanks!

push

pish

Push

推

PUSHK

pushh

幫推 香港加油